周街800萬樓 不是夢

弱撚智 大家供到65歲啦

香港人一生=供樓

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

其實成班垃圾官拎住全球最高人工
但完全唔識政策 ，全部都亂來
越攪越亂

一世供供供

唔係調整樓價而係借錢比大家買樓
重要借前提一提高樓價先
等你可以供足成世

係囉 佢咁做唔係樓價又唔推低佢 但佢又不斷借錢俾買唔起樓既人 咁做唔係柒架咩？
點建我Ig會有人話呢個係德政

個班弱撚智
明知香港樓市係一個大泡沫
依個再吹大d 再推多d入去

屌呀800萬樓呀
好心班人問下自己幾時先搵到800萬啦

800萬 外國買house大撚到痴線
但香港可能變成 400尺800萬

政府咁話姐，銀行有冇得唔批貸款嘎？

夾硬推低樓價咪一樣大把人屌你，
而家係幫左一班本身有能力供到樓但過唔到壓測果班人囉
兩公婆一齊供係多左一大班購買力的

今年咁小事都搞成咁，大家認為2047後業權可能順利過渡?

政府搞得 你估銀行有得唔跟咩

個樓價根本係泡沫 同埋占據緊香港人既人生
屌 班人短視真係累死人

但問題係香港既樓你真係覺得值咁貴咩？

根本第一個月已經供唔起

我係業主600萬都加到800萬啦
點會平畀你

講泡沫都講咗十幾年

哩十年QE銀紙都印多咗4倍又減息
資產價格唔升就怪

節衣縮食咪岩岩好羅

但萬一你有咩事 就預左玩撚完
失業 有病 經濟唔好 直接去ifc

大家扮睡有咩計
你話好似支爆未爆過 都可以吹下
樓市 日本爆過一次 香港97個陣都食左次屎

歷史不斷重演
香港人永遠唔會有生活

800萬起

傷風感冒多兩次都唔得

咪係

又冇租務管制 又冇限購
又多左班亡命之徒借錢供樓

屌你個市一定升

8成半人都反對既政府可以推到咩野好政策出黎

佢個仆街就係想用層樓綁死香港人

日日150 你起幾撚多都冇撚用

一個家庭一間居屋
咁我就支持

呢招真係好毒

咁講印多咗出嚟嘅錢點都要有出路嘅

港樓係好大個資金池

97年果陣政府唔會QE救市
08年果鑊假設本身要跌一半美聯儲印夠4倍錢出嚟
乜都托返哂上去

一定啦
仲要-唔洗壓測
三十年每月要供 二至三萬
唔知得唔得

佢印多還印多
印完又冇去到市民手到
市民既人工升幅就係笑死人

結果咪就係供樓供到65/留比個仔供
日本有d要供三代 就係比個泡沫玩撚死

不過香港好d 老豆死左 佢既債就完
日本會轉落個仔到

供樓果班唔慘 租私樓果班慘 樓又買唔到 樓市gogogo

依家咪逼班租既去買

但就超貴買 超碼供40年
等你冇時間知道咩叫生活 只知道供樓

以前無QE, 2008美國帶頭QE, 全世界跟住一齊晒冷
收左兩年, 而家又話再QE,
呢樣因素係幾十年前都無出現過架

依家供緊個班 笑到4萬咁口
個樓價冇啦啦又gogogo

全民負資產

Push

其實點解你覺得佢地係唔識政策
點解到今時今日你仲係覺得個政府係為緊你施政
佢地根本無諗過要解決你提出嘅問題
佢地淨係諗入解決你
以解決提出問題嘅人黎講
香港政府應該好撚高分

搵三四皮公屋又申請唔到 樓又買唔起 但食撚哂貴租 之後連一成都儲唔到

倒不如推翻個制度仲好啦

唔洗儲啦 政府借比你
你供就得 不過真係供到你死個日

你唔買就笨啦 遲下全港細單位統一價800萬

做高個價，D 中資先賣到好價，班水返去買黃豆

唔洗壓力測試
可以兩成首期再加一成半保險加d雜費當一成
再按走
四成半變七八成

公屋撚又贏

800外國真係house幾層有埋泳池

香港800萬 狗屋咁撚樣

我決定唔撚做野 扮精神病
拎公屋 拎綜援 who苯？

400尺兩房
個廳岩岩好夠你做掌上壓

400尺 800萬 不是夢

但狗官識閪咩

外國兩三百萬一間house
仲有500萬收息

慳啲洗已經唔洗做野了

供呀供快搶供

同大陸一樣
每次話優惠措施都係繼續推高個市
樓市gogogo

推高樓價，等班狗官同popo賣樓彭尾拉箱。
咁都唔撚明，唉...

樓市gogogo之港人供供供

為左還我呢一蚊，我要繼續借多3蚊

佢真係癡左線

唔緊要啦 2020 行政 供30年 即係2050 年 2047 強國收返你間屋

睇完真係好想喊
香港人要既係生活呀 唔係要個樓市呀
將數以百萬計既人推落火海
林鄭你落地獄 地獄都唔想收你
你死後會見到毛魔

下一個口號

香港人 供樓

是但啦
大把人都會買
結婚買樓
你買唔到樓無囡嫁

新樓定價咪又升，睇住二手價黎開啦

有咁撚多錢就算移唔到民，都移居到啦

agree
我覺得佢地係故事陰鳩你班香港人
總之有錢無錢嘅都要渣乾你哋嘅荷包
到時2047 再正式收哂你班奶過西方思想嘅香港人皮

好撚毒...

係想香港好嘅人,真係千萬唔好中招

係都睇下深圳先啦，外國
個個都知外國郊區平

200尺樓都可能800萬劏房都住唔起

冇就冇，用買樓一小部分錢叫雞，咩質素都吃到

有樓個班咪支持

依家就係借比你
唔係你有800萬
好多人中伏係依到
你估真係借左唔洗還咩

計下數係你打份工 幾時先搵到800萬啦

其實大陸已經準備推房產稅同行緊限購令。
上面D地產佬賺幾多都要嘔返出黎比地方政府
然而返觀香港地產商，除左賺錢同賺更多既錢，根本冇野阻到佢有冇實權可以打壓地產商？
有，但係香港班官自己都有份賺，惡劣程度我覺得同共產黨冇乜分別姐。
表面奶共，實則用香港地源政府圈錢

Police state 都仲打算買樓？

日本台灣依堆又城市化又平既 我拎800萬全部買到house

on9
香港人前世殺撚過佢父母？
推撚緊幾代香港人去死
唔想死就加油做一世奴隸
供供供 供你老母臭化閪呀
一班垃圾 無政治智慧
淨係識含小學生習敗敗條撚
嬲撚到

寧嗚而死 不默而生
我寧願盡地搏一鋪呀

30年供樓起跳

毒撚到，要人死都成身債

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

諗多左
400呎我可以賣夠10m

呢啲時勢仲買私樓直頭戇鳩啦

突破盲腸喎Ching

你柒少陣啦
9成按揭即係你買樓嘅能力高左，班地產佬知道仲唔食住過勢加你價
定係你真係信班地產佬有良心呀

台灣人工咁低，香港人梗係覺得抵啦。
人地年薪中位數50台幣一年咋

日本連永住都難申請，除非媾條日本妹姐

笑撚左 樓價即時+左10%
有冇腦呀 林鄭

市民：香港樓價太貴，買唔起樓
林鄭： 等我解決佢，借多d錢比大家咪買得起囉，之前600百萬既樓升到800萬、但大家都借到錢買，係咪好開心呢

呢個係一個問題
但如格硬推低樓價干預市場, 更加多人跳樓

私相授受，益哂地產商

LM睇變你負資產

離地過堅尼地城

同給開司一罐啤酒一樣道理

就嚟800萬買開放式不是夢

還到筆債都月入七萬
日本都可以申請專材計劃了

住屋係基本人櫂唔係市場
香港咪就係ON9係依到
香港人幾時先醒呀

真係笑死人

父哥有樓未

屌啦
就算悉尼咁貴
離市區二三十分鐘火車
千幾二千呎town house都係 1-1.2 球澳紙ja
即係600 萬都唔洗

佢地以為令權貴，既得利益者支持佢地就贏，問題係最令香港得到世界支援既係班基層，d狗官個腦真係裝屎

中國式，毒奶粉事件要解決嘅係家長兒童，而唔係奶粉

林病諗住人人有樓供咪無人上街囉

日本投資拎永住 百幾萬就得

哎 轉諗左點拎間公屋啦

班仆街就係唔俾你安居樂業

新樓一定貴過二手, 新樓唔減, 二手點會減?
講到尾都係睇供求

跟我移民泰國啦

自製金融炸彈

成世人就係為左供一層樓
如果要過咁樣ge生活我不如繼續走出街抗爭好撚過

香港人就供到仆街，腥港人一嚟就輕鬆上公屋

日本 得唔得呀
住開城市化

不如我地去日本開雞蛋仔鋪啦

800萬值唔值先 ？800萬去其他國家買

成間城堡都買到啦

話唔定佢唔係唔識 而係佢嘅目的根本同市民唔同

樓豬你買唔起樓唔好酸我地中產人士

納米新樓依家賣到600幾萬喇
公屋唔輪到你住
居屋又難中過六合彩

其他大城市嫌貴可以搬出啲
香港嫌貴唔通真係大灣區咩屌

好似珍珠奶茶舖好搵

咪撚同佢講啦
如果佢唔係打手，我留名想睇佢仆街
呢個政策可能真係一個智力測試嚟

值就一定唔值 但依家佢引鳩你買
因為佢借住比你先 你會買到 但供到死個日
同時 你未夠錢去其他地方 但你年齡跟住大 要結婚生仔

簡單講 好多人會中伏 因為人生要向前

香港除地產無其他賺錢產業鏈, 無架啦

我後生仔來

買左破產又如何？

仲衰

果班一係唔撚識
一係搵水魚接火棒

你禿晒頭

是但啦 走到就到
到時識件日本妹 過生活

大把日本人租樓租成個人生 因為基本上唔會+租

咪破產訓街 之後攬住成家去IFC

岩哂班吹水大會班人囉 咁有錢

ALLIN 洗黑錢 做亞洲瑞士先算
永遠中立區 岩曬香港身份 中又唔係 西又唔係

父哥識日文咩

個個做曬機械人 唔好話夢想 理想 訓教都冇時間

其實放寬左限制, 上樓既人一定係多左
但地就係咁多, 盤又係咁多
市場活躍個價最後點都係推升, 最後d仆街地產商一定睇住8百萬個水位出新則
長遠睇8百萬一房不是夢

到時學 馬死落地行

仲唔水9佢買樓

借800萬還一世
究竟世上有邊個政府會好似香港
推人民落火坑

有無諗過佢唔係亂黎佢就係想用樓價黎維穩，買左就係賣命供一世

條柒婆講到明係幫「專業人士」咁明佢做緊咩啦

正啊 香港人供三代 仲毒撚過音響

估唔到有生之年會見證到嘉湖山莊上車盤去到800萬

外國有FD 做兩三年已經俾到首期
香港車位都等於人地成間屋

供得咁辛苦 不如做廢青 老緩扮癡線囉白卡順手上公屋

800萬? 你就想
借9成還30年
淨係息都要比3球呀

未供到65歲都破產啦

反正佢地都遺臭萬年
抬高個價再放哂d物業
過多一兩年就退休

佢地先最醒

屋企只係個概念
今次運動以黎 屋企係最折磨我既地方
每次出街
見到咁多理念一致既人陪你行
先係最感動 最有歸屬感既時刻

要我供一世樓?
我諗同大家一齊訓街
訓前一齊鳩叫光復香港仲開心

老老竇竇,真心唔識呢個字

兩公婆1人3皮 岩岩好
失業 ifc
佢呢個政策係俾公務員買樓 唔係俾你班蟻民買
因為佢地唔會失業有病又有醫療

不過你要拎大城市同大城市先公平d

800萬樓應該仲會比人搶住買

自己散曬水就轉走曬D錢之後當香港CONDOM 自己去歐洲退休

以前唔係一早有人住深圳咩？

好耐以前已經係周街800萬啦
10年前重係周街200萬架咋

一齊訓街？
我怕到時得你訓
有d有父幹 有d有公屋

今次搞一搞 佢係想推一把入火坑 唔肯入個班就去訓街

你班港豬慢慢供

Yes, 訓公廁都可以好開心

租樓好過

少年, 你忽略左仆街既地產商呢一點
你覺得新樓係咪會有優惠比你 見到需求多d佢只會開更閪既價cap錢同更閪既則

幫？接火棒就真

再分化有樓中產同冇樓基層
港共有跟中共偷師

25歲畢業， 打工儲錢， 35歲入市， 供樓供到65歲..
65歲拎MPF， 用來同間樓做中期維修，
之後再做同銀行做逆按揭，等死。
香港人一生寫照。。。

800萬 太空倉

廣州人？

我呢D低收入人士, 供百二年都供唔掂呀

依個係兩公婆唔生仔既寫照

要生仔又另外講法
中間+一個老婆去賣淫搵外快 用來養育小朋友

香港人真係好撚冇骨氣
睇撚死龍床盤8球都會狗衝

租金咪一樣gogogo
樓價同租金永遠成正比

腥港人應該唔會介意

最戇鳩係佢成份施政報告係建基於現行政制可以繼續到2047

好快樓市標準係:

800萬
新樓一房 or 舊樓兩房

點都死

希望上車盤升到800萬

真係 係澳洲 一般嘅區 可以買到 3房3廁2車位 前後園 house

唉 香港人只係想安居樂業都咁難

呢一代年輕人真係 被選中嘅一代

唯有繼續抗爭 改變未來

樓奴係我係我
橫睇掂睇都係我

800萬？你買埋我果份啦 租樓好過買樓 就算樓價跌都唔關我事

其實林鄭先最醒
想同所有人攬炒

行出街個個都係千萬富翁

租金同樓價成正比
樓價升租金都升
你準備月月拎1.8k出來啦

樓價升, 你租都係跟住升....

全街負資產,SIU4

如果香港 無97問題 應該個個都有樓

至少無每日150 無專才 5-600萬人 香港好住好多

唔洗而家800萬人 仲唔少係中國黎嘅劣質人口

有必要仲可以停移民

而家⋯⋯唉

連食水都無得揀 何況人口政策

係咪其實幫緊支那人出貨快手搵人接貨走資

唐樓都有望向五百萬進軍

賣呀賣賣樓吧

好過你依家買 遲下跌既話咪仆街 世界上真係有包升包賺？

都安全過買先 我唔介意

供三代

我做官可以唔洗出糧比我，第一件事cut150

如果中國唔掂, 更加多大陸西落黎買樓走資, 香港樓價長期咁癲唔係無原因

租都會起碼升70-80% balance 返個回報率
瞓街算吧啦

但老老實實, 呢緊幾個月, 樓市應該災難性上升

供到死個日都未供完

買唔買樓都係depend on 個expectation on the future property market

租樓咪一樣跟樓價升，只係無咁快，遲下300尺大西北都應該要13000-16000租

永住 但唔可以入籍

支爆都未到港爆
支爆完 蝗重可以拎港樓保值 d錢去曬香港又穩陣過係中國

都係果句 我唔會信有包賺包升 政府出呢招就係迫你做樓奴 迫你跟住政府行 預期做樓奴我寧願攞d錢投資其他野

等你成世做樓奴，唔敢出來搞事

on9銀行真係狂印銀紙咩
你過唔到壓測唔通亂批呀

會唔會太經濟化
人要結婚生仔 生命一直向前
有句說話香港人講足咁多年
馬死落地行 屌啦媽 頂硬上

當人工都追唔上樓價 個政府又唔做實際野

有永住夠啦
我都係想有個地方開支散葉 好好過一生姐

根本個政府冇解決過問題 個樓價愈升愈唔值得去搏去買

銀行立場係想借錢多過唔借, 係政府之前壓住咋

你睇下支那
今日香港同支那既差別 差好多咩？

係咁醒就唔使搞送終搞到變國際政治問題啦，個政府不嬲都係0視野乜柒都唔識但係又要扮識，只識得行政野簽下文件去下酒會

政府既政策係為自己同佢地個堆有返咁上下地位有錢既人士 等你班狗奴才慢慢供養佢地

p 牌支那狗

林鄭增加買樓需求?? 何以不增加供應??

去大英帝國, 日本, 都唔香港8球買三百尺啦

奴隸城

要人！星期日要人！

爽，利申：有樓

拉高樓價，咁本身有樓嗰D咪可以賣高D移民走囖

唔洗講到咁遠
台灣200萬有800尺
800萬住3200尺獨立屋喇
住10幾20人都得呀屌

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

你話佢ON9?
每個高官起碼揸住十層八層樓, 你有你鬧, 佢有佢數銀紙

2047就收皮，供黎做乜？

句弱撚智係講緊香港人

因為準備有香港人供樓供到65歲 /供三代

傻啦，係供撚到你個仔65歲先供完啊

即係依家平民捱貴樓比後代享用？
發夢啦你
除非突然發大達否則咪買樓
大家諗下30年後咩事？
中蟈全面接管香港
所有樓，土地收歸國有
重新買過啦你地
優先比大陸人
順便大換血
真香港人？全面肅清

響現代社會，結婚生仔其實都係經濟決定
經濟利益成本既計算影響人既決定好大

因為佢地冇考慮過國際層面 永遠本位係支那

銀行無得揀，經濟差，但全世界qe 同低息，你唔借錢出去點賺錢？ 樓按從來習銀行賺錢命脈

800萬只係舊樓仲要係得300尺 依家唔買下年要1000萬先上到車

睇返走佬去台灣好似第二定第三集就知咩皮

前題係樓價唔會因此而升 但隔離post已經見到有業主一下加一球

我覺得好搞笑既係
全球經濟衰退
我地更受到政局影響而令經濟渡過緊寒冬既時候

你老味竟然樓價不跌反升
係咪好撚好笑？

一個低下階層家庭為左搵劏房搵到頭出血既時候
因為今日有個仆街既一個決定

即刻見到d樓升左一球
上車盤升左一成

你真係大台黎架wot

痴撚線，本末倒置

本身唔想上街的都出埋黎

我相信會有人覺得呢個係德政黎
到時經濟一差 真係等睇佢地上IFC

賺好撚少，絕對唔係命脈

都供唔起縛條毛
9成按要供～30k

然後死左，政府一樣wfc

政府想玩焦土
不愧港獨之母777

咁唔同
2010年Qe係大勢所吹
以前 樓講緊200 300萬係兩房
人工都仲算合理

但問題係而家低息都係息
我計過 你買700萬樓
粗約都要萬1蚊息
萬一蚊某程度已經講緊中位入息約一半

總有人願意供

但事實上 以而家市況
真係好難確保自己係咪真係有份工先

樓價費左
某程度俾稅同佣都貴左

但人工係咪加左先？

呢個仆街政府唔理好多沖去死既人
只係想人分散對政治既專注
真係食屎狗黎

佢唔單止獨裁仲係智障
香港比佢咁搞唔死先奇

幫佢定害佢都未知

咩叫可能收成400呎800萬
而家都差唔多啦
九龍港島唔只添
真係cls

係個腦腫咗先會供800萬既樓 仲要得幾百尺

其實大家係幻想用乜嘢方法推低個樓價？

泰國會比人殺

你有冇諗過政府根本唔想俾樓價跌？

有層樓有負擔就唔會搞事
林奠bb 巧撚叻

我窮撚邊敢睇港島九龍呀
睇開大西北

明顯啦 香港窮得只剩下樓價

供到全世界負資產！！跳樓

屌佢林鄭屎橋，我有8球移民住大屋唔好

一年有幾多個居屋同綠置？就算咁好彩俾你抽中都未必係靚位，有啲人都唔想要

一手樓個價跟二手樓個價定，成個都係惡性循環

邊度有數據可以睇有傻仔爭住買貴樓

800萬返去對住400尺我寧撚願做月光族開開心心fing晒份糧

要你一生供養「上流社會」
咁就可以令市民唔再發聲

有錢既香港人大部分走晒
係供養大陸人為主

800萬 可以買退休啦

On9 我去英國買個housing 先一百萬到

今次係幫一班邊緣收入過唔到壓測但供得起樓既人上樓，都唔知有咩好屌，
大把情侶因為無樓拍拖好多年結唔到婚，而家幫到一班有需要既人有咩唔好？

800萬 尺價2萬

快撚d文宣同人講1M美金買得400尺都冇既樓啦

p牌仔冇得like

唔識野就收皮啦 直接禁低個樓價咪大家都買到
全港笑哈哈羅
做咩要一班人買到 一班人買唔到？

供斷左果班先笑晒口
又可以加租去多轉旅行

直接禁低？？？？
你真係好好笑
小學畢業未呀你？

又有正字特警？

好啦 正字特警1分

講你既思維呀！
禁低又要禁到幾低先得？
800 萬禁到400 萬？
97 年阿董生因為樓價跌比成班出黎示威搞到落埋台
真係搞冧樓價你以為地產商會放過你？

再唔係禁低兩三成係咪會令買唔起樓既你就買得起？

禁低5成羅
香港個樓市係泡沫 係人都知
低3成都多左好多人買到啦

禁低5 成成班負資產邊個負責，到時成班人燒炭跳樓又屌尻政府囉！

都係知句買樓包升？
供唔掂去ifc啦屌你老母

銀行唔會keep住d錢有生生意唔做

係囉，到時咪好似董生比幾十萬人出黎示威比人屌到落埋台囉